# Ration WebApp
Данный сайт позволяет отслеживать потребляемы калории и БЖУ (белки, жиры, углеводы) за счет построения индивидуальных планов питания на основе внесенных продуктов.
### В планах
- внесение отдельных продуктов/ингредиентов с указанием их пищевой ценности
- составление рецептов из внесенных продуктов с автоматическим расчетом пищевой ценности и, по необходимости, ручным редактированием
- сопоставление нескольких блюд + ингредиентов в одиночный прием пищи
- случайный подбор блюд в прием пищи, попадающий в установленные ограничения
    - максимальное и минимальное количество калорий
    - максимальное и минимальное количество нутриентов
- сохранение и отображение выбранного рациона на каждый день
- отображение необходимых ингредиентов и их количество, необходимое для приготовления блюд на день
- возможность отметить уже имеющиеся ингредиенты и/или блюда для составления списка недостающих (для покупок)
- слежение за реально потребленными калориями и БЖУ
- закрепление некоторых приемов пищи или продуктов в одном приеме пищи, чтобы случайно генерировать только остальные за день;